小小罗即将加盟尤文图斯俱乐部

件死nigga去意甲會唔會比人racist